一人一個隱性賤男嘅特徵

擺到明係狗公賤精嘅特徵就聽得多，有冇啲係初時睇覺得都唔係好賤，分手之後睇到先知原來可能係先兆嘅特徵？

eg. 講對上一次分手原因嘅時候淨係blame對方卸膊

首先要有狗膽

同你鬧交嗰陣模糊焦點 訴諸感情等你覺得你再拗就係對唔住佢

呢個唔止賤 完全係乸型無擔當